🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (9)

重發*

大家好

朕係一隻it ，
一年前左右終於有份長工返砌左部新機，
為環保唔想浪費，有一堆舊/無咩點用過嘅電腦野想放

所以開左呢一個交易所，如果有任何建議，
歡迎騎劫

Contact:

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (1)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (2)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (3)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (4)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (5)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (6)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (7)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (8)

見大家出post出到有少少亂，比較難搵到想要嘅回覆，

所以發佈一個新功能，

我整左一條1頁嘅banner，可以自動攞最新嘅買賣徵求Post出來方便俾大家睇

注:
依家只係係回覆時打一隻字首係前面：
收／[買]／ 求 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵求最前
放／[賣]／ 售 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵售最前

回覆例子：
放一隻黑有線無保HHKB $1600 , @TG cowbabe

如果對新功能有咩建議，歡迎大家@TG cowbabe 直接聯絡，盡力為你做到最好

祝大家交易愉快

lm

放張GT1030 2GB gddr5免電
有盒保100%work
$350
tg: billntk

其實點解仲有人賣1070貴過2千或者1070ti 2500?
我去newegg買張新咪仲好
唔洗怕係礦卡

可能佢哋想等張卡跌到唔值錢先放

放 Lg mon(27mp89hm)
17年9月中_田買 有單有保無盒
齊配件 $1100蚊

徵corsair SF600

Tg:tommyfung1001

好撚威咩你咪去新強買哂佢囉

有腦都唔會買啦
班友仲唔放
出埋2060 ，1070 1000蚊就有人要

徵收
Corsair LL120
Corsair LL140

而家2500你買撚到？
仲未計係香港冇保

收
Corsair LL120
Corsair LL140

收 ddr4 8g 2400 全新$350

啱呀

放
1. AMD athlon x4 860k 中央處理器
2. Asrock a68h e33 v2 老母版
1.2要一齊買

3.gtx 750ti 1 gb 顯示卡

全部冇單過保 操作正常
2016年8月買 價錢隨心

放售以下產品
Silverstone FG121 RGB風扇罩 冇單冇盒
Corsair AF120, AF140紅燈風扇 冇單冇盒
G.SKILL DDR4-3600 C16 4條8GB (可以收2條或4條) 有盒冇單
歡迎講價
Telegram

賣1080ti 頂版 9成新少用 有盒有單有保

收機箱一個，ML07/ML08/RVZ01/RVZ02

收macbook air 13吋 2500-3000$ thanks

Rtx2060

1070 newegg 2600

洗乜要推垃圾二手礦卡1070

個個都話少用 ...
買黎做咩

唔係話小用唔通打日日用咩

鵰
供奉

咩係頂版 頂住塊老母板?

放全新EVGA 650w B3，購自Newegg
$400

減價至300$

P8Z77-V PRO

呢塊板可以賣到幾錢

出街比人叫"喂靚仔靚仔"你估你真係靚仔咩

同埋有無人賣lga1155 既mtax板

想轉埋細機箱

少用=好少用囉 唔係成日著機算唔算少用

人地講真講假，自己判斷啦

求Corsair HX850 Platinum Fully Modular Power Supply Unit

一定要同型號、有香港行貨保養的

放hyperx fury ddr4 3200 c18 2x8GB
有盒有保 $1100
tg:waiwaiwai322

知唔知出面咩環境

你想買定我特別貴
1蚊1gb好無

遲咗放，剛剛blackfriday 完，最平newegg 用埋coupon $750 有16 gb 3200 c16
真係平過香港二手

放 WD blue m.2 1TB SSD $900
全新未用過 只開過包裝

250要

屌你老母收賣佬post

我張750ti 頂爛你個市

想執部上到網既機 $500-1000
有人放留tg

咁1030新d用電少d喎

我都唔敢開$200
你$350？ 諗下點解咁多負皮啦

放 adata premier 8gb 2400mhz x2 250
Giga h110m s2h 150
Antec neoii 450w bronze 牛 200
Asus 1050ti expedition oc 550
上機9個月 良好使用
無盒無單

放 adata premier 8gb 2400mhz x2 250@1
Giga h110m s2h 150
Antec neoii 450w bronze 牛 200
Asus 1050ti expedition oc 550
上機9個月 良好使用
無盒無單

GT1030 10蚊差唔多

20蚊

1080Ti都係100蚊左右咋喎

1斤?

1張定1斤都差唔多啦,垃圾幾乎唔值錢

兩樣都唔係，係出面特別平姐，good luck

child登咁多硬件格價師

早排賣左張550TI $200

值咩

肥花睇650ti先100...

我650ti同750ti都有張未賣

勁好彩喎,竟然有戇鳩仔咁撚柒貴接貨

阿叔黎,點知佢買左唔識用
冇插供電話我卡壞
最爆係佢隻牛冇PCI-E線,冇得試
煩左我幾日,唔知佢想點
另外DDR3 1333 4GB X2賣300
合理?

條友真係唔識嫁. jpg

$150收

i5 3450
asrock b75 pro 3m
adara ddr3 1333 4gb x 4
seidon cpu 水冷120v
zotac gtx 1060 3gb
128gb ssd
450w 火牛

屋企換左新電腦無位擺 2200全走🙏🏾
tg；po123j

放
i5 3450
asrock b75 pro 3m
adara ddr3 1333 4gb x 4
seidon cpu 水冷120v
zotac gtx 1060 3gb
128gb ssd
450w 火牛

屋企換左新電腦無位擺 2200全走🙏🏾
tg；po123j

有無人收留
i7 7700k
asus maximus IX hero
antec 450 W
加個 antec gx900 case
全部$3000 不散賣
係我屋企樓下攞優先

收張gtx1070
$1500

放 風冷ATC700 聯強全新一換一貨

$400 14/12可交收減至$350

不理性放售

Antec NeoECO II 650 全新未開封$500
ASUS PRIME H110M2 已開封未用過有單有保養$300
MSI B150 GAMING M3 維修翻新貨$200

收rx570 4g 8g gtx1060 3g

要有單有盒 8月後買 除非換左新

只要一張自用

巴打們以下呢d 件可以放到幾多錢? 有無人有興趣?

Corsair H115i GT Liquid CPU Cooler
Intel Core i7 5820K 3.3G 15M L3 LGA2011-3
X99> Asus X99 SABERTOOTH ATX
32GB [4x8GB]Kingston FURY <HX424C15FBK4/32>
FSP AURUM PT 850/850W C.M ATX PowerSupply
Corsair Obsidian 450D Window E-ATX Case

做乜咁多負皮

Intel i5 3470 淨U一粒@$300

收sfx模組化火牛 要有pci 8 pin頭

咁既組合唔散賣

3000好抵下

放
Corsair DDR3 1333 2GB x2 = $150
ADATA DDR3 1600 2GB = $80
全新 CORSAIR VENGEANCE RGB 32GB (2x16GB) DDR4 3000MHz C15 = $2400
HIS HD 5770 IceQ 5 1GB = $150

係舊notebook拆出黎
請問下值唔值錢
2張4gb notebook samsung ram

其中一條有保養好似 有單有盒

收1070ti 要有保 唔要礦卡
開$3000 搵水魚個d可以唔洗tg

「賣」Intel i5 3330
跟原裝heatsink
$338

放 Asrock H77m 底板
有背板
$268

放Asus B150 Pro Gaming D3
DDR3 主板，Support 6系7系U
$498

放幾錢？

放MSI GTX 1080 gaming X
有單有保至2019年7月
請出價

賣Msi Gtx 1070 Gaming X

10月購入 極新 漢科保到21年7月

有盒單

$2400

就係唔知值幾錢 都要200

收同AMD RADEON™ HD 7850 差唔多階既顯示卡

AMD Phenom II X4 955 2粒@100each 有無人有興趣
仲有Asus N56u 同N66U 有盒fullset齊$150

唔洗理D連登硬件價格師

賣soundbar $500
信用卡贈品 試完電就冇用過

有意留TG

放呢個有單有盒有保

$120/1

放Macbook 13寸 2017 有touchbar i5 3.1ghz 8gb ram 256gb 多花崩

8000 會唔會貴？

放ATC700 Aorus RGB散熱 全新一換一保養貨

$370

Creative ZXR Sound card - 1200$
EVGA RTX 2080TI XC ULTRA - 9500$ /1

放兩條8G 2133 ddr4 ram $750
Kingston 8GB DDR4 2133MHz Long-DIMM Ram

收macbook air/pro
平收 3000-4000

push

放msi rx580 oc 4gb
因溫度高轉玩n卡
保到2020年12月 有單冇盒 850

另放 全新ram 新強買
G.skill ripjaws v series 3200c16d 32gb(2x16gb) = 1800

rx580溫度幾高?

去新蛋買

放 C27HG70
27吋曲mon 2k144hz HDR VA 1ms 量子點 DC調光 FreeSync2
全新未開封 冇壞 冇保
$3400

想買Logitech G303(已停產)
有沒人有全新放出黎

賣Adata ddr3 1600 8gb全新未開封
$250

打機74度
而家用緊evga hybird 打機46度

放 msi armor 1060 6gb 打機自用
$1200 有行保至2020年6月

做咩俾左兩個負皮我

唔洗介意 依度係負皮任派

放張Msi 1060 6GB $1400 有保 有盒 有單

放 C27HG70
27吋曲mon 2k144hz HDR VA 1ms 量子點 DC調光 FreeSync2
全新未開封 冇壞 冇保
$2900

Not me.

放：
NZXT Smart Device
3 x Fan channels with Max 10W per channel output
1 x RGB LED port support up to 4 x HUE+ LED strips or 5 x Aer RGB fans
送兩條LED Strip
$250

賣leopold fc980m紅軸, 黑色, 有單有盒有行保, 一個月前買
留tg

有條8GB
有冇人要

想要
\cc_hk

Kingston ddr4 2400 16g + i3 7100 共200蚊有無人有性趣

有

真係個個post都有人負皮

賣 兩條 Adata DDR3 1600MHz 4GB Ram
$300

打漏咗個數字？

200? 200我ok wo

賣

Creative ZXR sound card

EVGA XC ULTRA 2080Ti *2

Steelseries 7G 黑軸

Filco majestouch 2 104key 青軸 + filco 木手枕 + 原裝keycap + 一套太豪PBT紅色 kepcap

留TG

200邊個唔ok

200蚊應該無人唔ok

filco ?$

賣
i5-3450
asrock b75m
兩條kingston ddr3 4gb ram

有無tg

Push

放 Corsair RM650x $500

全新 $699

收gtx 1060

1060 6gb

收 ddr3 ram
1333 1600都得
夠平夠細容量就得

收1070 /1070ti 自用

收 Xbox one 手制+線/receiver，要正常運作 ，可以連pc打steam，（23/12中午前） $200-300

賣 DDR4 GSKILL F4-3600C17D-16GTZR 8GB x 2
兩 Pack

賣kvr800d2n6/2g
Kingston DDR2 2GB RAM 兩條
有用就拎去
自行開價
Telegram :

放ASUS 1070ti A8G
有盒有保到2021/1月

收router r7000/ac68u

放GTX970一張
型號:GIGABYTE GV-N970WF3OC-4GD REV1.0
有意TG: lihkg2879

Antec NeoECO II 650 全新未開封$500
MSI B150 GAMING M3 維修翻新貨$200

Update: Evga 得返一張

放 Logitech G633 RGB 耳機
$420
今年5月買, 新淨少用, 100% work, 無盒有單有保

pish

pish pish

收張1070 / 1070ti 唔要Inno3

放全新msi 2080ti ventus 未過頭7
聖誕禮物
個價平個inno

想買3 tg?

唔記得問係咪lp版

收750ti 1/2gb LP版

收1060 6gb/ 1070 8gb

放Ryzen 2600 rx 570 node 202 itx 機

ASRock 華擎 Fatal1ty B450 Gaming-ITX/ac DDR4, AM4 Socket,Intel GbE,WiFi ac,USB3.1 Gen2, Mini-ITX M/B

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R

SilverStone 銀欣SFX 系列 SX650-G (Full Modular 模組) 650W Micro ATX (SFX) 80Plus Gold Cable Management 火牛

Fractal Design Node 202 (黑色) Mini ITX USB3.0 中直立式機殼 (FD-CA-NODE-304-BL)

XFX RX570 4G

沒SSD/HDD

10月買入 有單有保 跟番代理保 極新 因想轉NOTEBOOK 所以出售

$3800 有需要可加 samsung 860evo 500GB

放 msi gtx 1070 8G

10月28日買 有盒單保 極新 上機只用過幾次就放盒 想買notebook先放

$2300 真心買可小議

放gtx650 用左幾年

$300

放
1. Corsair Power Supply VX 450W $100
2. MSI GTX 960 GAMING 2GB $450

無保
TG: running_pacman

賣 Asus Rx 550 2G 保到09-2020
05-2018買入
我有三隻WD 黑版 1TB 而家重有無人要

想收部notebook
要求 打到lol 剪到片 執相
5000$下
或者有冇巴打推介下
唔該唒

想收張1080

售TP-LINK 150Mbps Wireless N Nano Router
Model No. TL-WR702N
用過一次

放張Msi 1060 6gb 有保
另外想收Gskill Tridenz Rgb 3200 C16 8Gb*2

賣
DDR4 GSKILL F4-3600C17D-16GTZR 8GB x 2 兩 Pack = 3200
DDR3 CORSAIR 1600Mhz CMZ8GX3M2A1600C9 4GB x 2 = 300
i5 - 4460 = $550
MSI TWIN FROZR GAMING GTX760 2GB GDDR5 OC = $400
↑ 扇葉斷左一折，但唔影響操作

DDR4 GSKILL F4-3600C17D-16GTZR 8GB x 2 兩 Pack = 3200 2800

有無 mb for 個CPU?

底板已賣，Sorry

GTX760仲要爛風扇，$400抵玩

8GB ddr3 ram
賣300$

收Msi 1060 6g
要有單有盒，保養到2021年左右
唔要細卡
有意留tg

收 2600/2600x/2700
要有盒有單
有意留tg

收任何B75 3代cpu正常運作主機板
MATX
緊急收

tg:po123j

放
CPU :AMD Ryzen 5 2600
主機版 :ASUS B450m-k
DISPLAY CARD: Gigabyte Rx570 8GB
RAM:A-DATA DDR4 16GB 2666mhz
CASE: Thermaltake VIEW 22TG
火牛:ENERMAX REVOLUTION DUO 700W GOLD
SSD 120GB
HkD4000
獎品 全新 一set賣

收條 DDR 3 1600 8GB
Tg: running_pacman

收一條2133 8gb ddr4 最好係klevv
同埋順便收多兩條4gb ddr3 頻率冇所謂 最緊要平
thanks

tg :

放 Corsair XMS3 8GB (2 x 4GB) DDR3 DIMM 1600 MHz CL9 Memory Kit

$300

放 i7-3770

$900

放gskill Trident z rgb cl14 3200mhz
用得唔耐，擺多過用
價錢隨心合理就得

收 144hz mon 最好有保 thanks

?GB

8 x2

放
I7 5960X $2700
G.Skill ripjaw 4 DDR4 3200 4Gx4 黑色 kit $600

放Ryzen 2600 rx 570 node 202 itx 機

ASRock 華擎 Fatal1ty B450 Gaming-ITX/ac DDR4, AM4 Socket,Intel GbE,WiFi ac,USB3.1 Gen2, Mini-ITX M/B

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R

SilverStone 銀欣SFX 系列 SX650-G (Full Modular 模組) 650W Micro ATX (SFX) 80Plus Gold Cable Management 火牛

Fractal Design Node 202 (黑色) Mini ITX USB3.0 中直立式機殼 (FD-CA-NODE-304-BL)

XFX RX570 4G

沒SSD/HDD

10月買入 有單有保 跟番代理保 極新 因想轉NOTEBOOK 所以出售

平多兩舊 3600 不散放

有單有保?

有單
其實大部分ram都有永久保
若果有壞直接去官網填RMA
維修唔洗單嘅

放 MacBook Air 13inch early 2015
極少用 九成新
HKD 4000

放兩條Micron notebook ram
ddr4 2400MHz 4gb, 8gb各一條
4gb: $250
8gb: $350

放asus pg278qr $4200 18年8月買 冇死點冇光點
換mon岀售

另收1050/1050ti/960 1張

收部用到office,上到網既平價notebook.

mega push

放 yahma mg10xu $200 跟usb 同火牛
支援24 192 輸入輸出，asio，10入2出

放：
NZXT Smart Device
$250

1050 咩價位?

有無人有hdd 想賣？ 最好3tb

放全新G402 $150

夾 Spotify Premium Family Plan $180/year
有兩個位
有意 tg：

放MSI GTX 1080 gaming X, 有盒有單有保

放GeForce®️ GTX 1070 Xtreme Gaming 8G,
原裝行貨, 保養去到2021年5月(4年保養)
3風扇, RGB 信仰
因家用機upgrade to 2080, 放卡
有單有盒, 新淨100% work
送埋新卡Battlefield V code (因一早已買BF V)

有意TG:

型號網址:

重post
放msi rx580 oc 4gb 新淨100%work
已升級1070故出售
保到2020年12月 有單冇盒 850

另放 全新ram 新強買
G.skill ripjaws v series 3200c16d 32gb(2x16gb) = 1700

賣左未?

唔賣la原本諗住轉塊matx版 轉細機箱

我有H61M-E B75M-DGS 細板 岩唔岩?

放全新msi 2080ti ventus

Pm

我想要，巴打賣唔賣？

我板b75 壞左。

h61同b75都得，可以平賣？

睇下戒食麵包同唔同我換先OK?

不了 你賣比佢la我換就要matx加4條ram槽

因為我舊機係4條4gb

換埋多2條ram就 ...唔搞咁多la

我有塊大板，交換，OK?
因為我細機箱，之前個fd送比我，我見唔岩，放係度。

新年快樂，pish

放Gigabyte GeForce®️ GTX 1070 Xtreme Gaming 8G,
原裝行貨, 保養去到2021年5月(4年保養)
3風扇, RGB 信仰
因家用機upgrade to 2080, 放卡
有單有盒, 新淨100% work
送埋新卡Battlefield V code (因一早已買BF V)

有意TG:

型號網址:

放
Netgear R7000 有單有盒有保
$650

請問用左幾耐？

6個月左右 保到2019 May

放 i5 8500 連 ASUS ROG STRIX B360-F GAMING 底板 $1600 留contact

有單有盒有保

幾錢?

2300
巴打有意 TG

有興趣

大哥 你無TG 點搵你呀?

唔記得放返入去

放全新msi 2080ti ventus

價己減

放 Msi 1060 6g 有保盒單

售CORSAIR RM850x 全模組

上列商品不是我的，

請找她聯絡吧，謝謝

我唔想再煩她，也不想被她煩，希望巴打能夠「高抬貴手」，不要問候她呀

放 Netgear PLW1000 Wifi Homeplug
有單有盒有保到May-2020
$600

放i5 8500 + asus rog strix b360f gaming $1600
Corsair H60 水冷 $250
要晒$1800

試放以下物品
1. Msi GTX 1070 gaming X -$1800
港行保養至今年八月， 有單有盒

2. Gskill Ripjaws V DDR4 3000 CL14 red -$900
新蛋貨， 三星b die, 全球保

3. ASRock z170 OC Formula -$700
港行有盒已過保

有意請聯絡 ， 謝謝

Wacom CINTIQ 13HD
好新少用冇保可少議
$3000
TG:

多謝大家，已經放咗

賣mon mag24c 2000
24吋 VA 144hz 曲面
用左幾日睇唔慣放售

係抵既
點解放既？ 換超頻？

收gtx 1070

Run simulation 好慢

ram幾多激呀

8GB x2

岩岩好正諗住買呢兩件
好抵

$1600淨係夠買全新u
差唔多當賣u送板
唔明點解有人仲要100 100咁講價

如果係matx板可能已經狗衝咗 估唔到有人講價,應該大把人爭住要

放咗都仲有幾個巴打contact我
所以上嚟講返已放

的確好抵買
買cpu送底板

收1條ddr4 2400 8gb ram
要有單有保養
tg:

我MATX可以換呀 我大箱 點搵師兄?

放
Intel xeon e3 1230v3 cpu x1
8gb kingston ddr3 1600 ram x2

放
GTX1050 $500 最好屯元天交收

G skill trident z 3000c15 rgb 8GB x2 有盒無單有保

兩樣都係放

RAM 幾錢

$1100

放 INTEL G3260 LGA1150CPU

100% work，剛拆機升級，已測試

淨CPU一粒，香港行貨，新淨已過保
適合文書睇片使用

可於ASHOP測試後交收，A fee買家付

放Gigabyte GeForce®️ GTX 1070 Xtreme Gaming 8G,
原裝行貨, 保養去到2021年5月(4年保養)
3風扇, RGB 信仰
因家用機upgrade to 2080, 放卡
有單有盒, 新淨100% work
送埋新卡Battlefield V code (因一早已買BF V)
HKD 2100 不議價

有意TG:

型號網址:

i5-4460
b85m
16gb ram
收幾錢好

巴打散放cpu比你得唔得？有興趣留tg,thx

放surface pro 4 m3，少用無花極新淨，貼齊機身同mon貼
齊盒單差電 type cover
部機保到2020年10月
Tg:

想要CPU同mb

你留TG得嘛

同你有完全一樣既成套野 一樣有d興趣想放

巴打想放幾錢

放部舊機
CPU: I7 4770
MB: MSI B85M-E45
RAM: KINGSTON DDR3 8GB
SSD: SEAGATE 256GB
PSU: COOLER MASTER 550W
DISPLAY: r9 270 sapphire
細文書機箱一個
夠打LOL中高效

一套放 TG:NERU1998

想買。

收張1060 6GB打機唔該

放ASUS ROG STRIX B450-F GAMING
水貨 用左一個月左右 購自新蛋 因升級上 x470 放售
$650
有意TG

售CORSAIR RM850x 全模組

不是我的，上列商品

請找她聯絡吧，謝謝

我見某巴打狂推Gigabyte GeForce 1070 Xtreme Gaming 8G徵售，所以推回此徵售，以作平衡

收 2手 rog flare keyboard

放 Galax ex oc white 1060 6GB
有影印單，Felton 保到2020 2月

收1080 唔要礦卡
I7 8700up u

放gigabytes AORUS 10606gb 三風扇
上年4月一set野係中央田買 有單有保 $1350

放asus zenbook ux331ua
i5-8250u, 8gb ram, 256gb ssd, 1.1kg
四月買入,重有兩年保養

Tg?

賣老婆 2018年8月係珍寶砌 發現用唔到咁勁
唔見左單 但齊晒盒

板 Asus STRIX Z370H-GAMING
CPU i7-8700K
Ram Kingston HyperX Fury DDR4 (2x8GB)
HD Toshiba 2TB
火牛 Cooler Master Elite V3 600W
Intel 256GB 760P M.2 PCIe SSD
顯示卡 MSI GTX 1080ti
另外加左 corsair h80i 一體式水冷
自己駁左個wifi接收天線
正版window 10

最想一套放 價錢絕對有得傾

有意 有tg link?

想收塊z370i/m備用

各廠都可以但prefer Strix

琴日賣左啦ching

你係嗰位「師姐」？？
即係正皮係你俾？

屌 無睇呢個POST 千6就有

原價放Corsair Vengeance LPX DDR4 8X2 3000MHz
今日啱啱買 翻到屋企發現同屋企唔同型號所以賣翻出去
有單 有保養

原價放 有意

CASE?

唔識 好似普通野黎 11k出讓有冇人啱 window都送埋 btw 其實我放12k係咪太貴 細佬唔識市價

紅字有興趣

1080ti 4000都冇乜人要
8700k 2700都冇乜人要

你自己計下應該要賣幾錢

你都係打散賣啦

又唔想蝕賣不如自己用啦

幾多先合理

義海價6000

8000以下

用過就起碼打7折

想要粒u 同塊板，會唔會分散賣

on9

你就真係戇鳩啦
自己㩒下計數機先啦
柒頭皮

收1080/1070TI , 請留TG

放2pack Corsair Vengenance Pro Rgb White 2x8gb 有單有保美水 $2050, @tg

放Evga Gtx 1080ti sc2 Hybrid 水冷版，長期係低溫環境生活 有單有保有盒美水 $5200, @tg

放display card
gigabyte gv n4600c 1gi rev 2.0

唔知放到幾錢 要tg我出價

收1080 ti/2080 有意留tg

收1080/1070TI
（#315）

收1080 ti/2080
（#320）

你哋開telegram account，跟著留tg仲好啦

賣Corsair Gaming Void PRO RGB Wireless Premium Gaming headset 7.1

12 月購自 newegg, 只開盒試，所有配件全齊 - $480

放：
Intel E3 1230V3（冇原裝散熱,但可送其他款）
ASUS B85M GAMER
Team ddr3 1600mhz 8gb x2
有意tg,thx

放全新Evga 1600w T2，有單有保有盒美水 $2500, @tg

放Evga Gtx 1080ti sc2 Hybrid 水冷版，長期係低溫環境生活 有單有保有盒美水 $4800, @tg

有無人有興趣Logitech G633 耳機。
用左大概半年， 無穿無爛， 正常。
無盒無保。得原裝usb & 3.5mm 線。
$200

收一套 cpu + mb,

cpu要amd r5 2600, mb要搭到粒u唔好太舊

兩樣加埋狀態/運作一切正常

報價

放技嘉 Aorus xtreme edition 11g gtx 1080TI

100%正常work 有單有盒

有意

新淨1080ti 4000無乜人要

唔咁講點樣轉頭低買高賣

收買佬post ，何須太認真

但開11k真係過火，無記錯之前新蛋成部現成參唔發config都係12000-14000

放Evga Gtx 1080ti sc2 Hybrid 水冷版，長期係低溫環境生活 有單有保有盒美水 $4500, @tg

收
1. i5 2300/2310/2320/2400
2. ddr3 4gb x2(1333都得）
3.gt730 2gb gddr5 low profile

1030 lp都收

ram有興趣, tg ok?

放 i5 2400 $250

收

ddr4 2133（$250）/ 2400（$300） ram 8g x1 或 4g x2.

要運作正常有保

另再收一張低階gpu , budget $100-200
補tg

售Msi mortar z370m

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

我見某巴打狂推Evga Gtx 1080ti sc2 Hybrid 水冷版徵售，所以推出此徵售，以作平衡

收1070ti

售Logitech G633 耳機
（#329）

你開telegram account，跟著留tg仲好啦

兩樣走晒了 thx

帥兄你嗰個channel link?

係dcfever收左張rx570
返到屋企試，塊板放唔落張卡，ram槽頂住左，之後留意到有好多rx570係礦卡，依家又試唔到張卡,真係好撚煩
有無人放H77或者Z77既板？

Z77X-D3H 啱？

幾錢？

有冇人放8700cpu板ram一套？

放WDsata ssd m2 2280,有意請tg@On1025
有單有盒，新買返黎個老母板唔支援

放左 sor 巴打

$200
有意留TG

Amd 藍寶石 r280啱唔啱

我留咗言去你嗰channel

賣 i5-4590 cpu

Tg

放msi ventus 2080
冇單有盒 香港行貨10月製 samsung ram
放$4900,

放trident z 3000c15 8x2 16gb ram $1000
放Palit GTX 1050 $500
屯元天 / 深水黃金 交收

試放
i7-4790 (non k)
ASUS Z97 Maximus VII Ranger
ram ddr3 1600 4gb x4
$2000 1set

Intel® Xeon® 處理器 E3-1220 $500
技嘉Z77-D3H底板$300
Kingston DDR3 1600hz 8GB Ram$250
DDR3 4GB RAM X2$200
全要$1100

粒u淘寶買200人仔都唔洗

Intel® Xeon® 處理器 E3-1220 $300
技嘉Z77-D3H底板$250
Kingston DDR3 1600hz 8GB Ram$250
DDR3 4GB RAM X2$200
全要$900

合理？

放msi rx580 oc 4gb 新淨非礦
已升級1070一體水
保到2020年12月 有單冇盒 800

另放 全新ram 新強買
G.skill ripjaws v series 3200c16d 32gb(2x16gb) = 1750

520放雙mon夾檯架
tg：po123j

CPU Intel i5 2500 @ 3.30GHz Sandy Bridge 32nm Technology

RAM 12.0GB Dual-Channel DDR3 @ 668MHz (4條RAM 總共12gb)

底版 ASUS P8P67 PRO LGA1155

火牛 Antec 550w

顯示卡 ASUS 4095MB NVIDIA GeForce GTX 970

光碟機 Blue Ray LiteOn ATAPI iHES208 2 SCSI CdRom Device

音效卡 Creative Sound Blaster X-Fi Titanium Fatal1ty Pro

成部主機賣, 但不包HDD SSD
$1000

CPU Intel i5 2500 @ 3.30GHz Sandy Bridge 32nm Technology
RAM 12.0GB Dual-Channel DDR3 @ 668MHz (4條RAM 總共12gb)
底版 ASUS P8P67 PRO LGA1155
火牛 Antec 550w
顯示卡 ASUS 4095MB NVIDIA GeForce GTX 970
光碟機 Blue Ray LiteOn ATAPI iHES208 2 SCSI CdRom Device
音效卡 Creative Sound Blaster X-Fi Titanium Fatal1ty Pro

成部主機賣, 但不包HDD SSD
$1000
樂富站交收

DDR3-668MHz

係1333MHz RAM
系統係將 668 x2 咁計

想收4條4GB DDR3 RAM
要行到2133
可以用KLEVV 8GBx2 1600換 (穩行2133)
tg: shittyjai

Asus strix rx460 o4g 有冇人要，用左一年左右

重推1230V3+B85M Gamer $800

$?

AMD Sapphire R280 $200 有冇人要

放INTEL PENTIUM G2030 LGA 1155 x 1
Kingston DDR3 1333 4G x2 ( 可換任何DDR3 8G)

收：
I5 2500/3570
Gtx970
Tg：

iPad Pro 10吋 LTE 64gb (有盒已過保,無花崩無光死點,連case火牛充電線,iOS 10.3.2)
$4000

i5-4460 (剩U)
$600

Samsung SM961 256GB (有盒單,上年5月買, 仲有兩年半保養, 少用新淨)
$500

CPU: INTEL G4560
RAM: ADATA 2133 8GB
MB: ASUS B150I PRO ITX
DISPLAY: MSI 1050TI LP
PSU: SHARKOON SFX 350W
CASE: SILVERSTONE ML09

2000蚊成套賣
TG: Bonjour169

放兩條 4g ddr3 1333 ram, 250

唔知價

放一堆礦卡1070ti，礦齡18個月以下，無漏油，全部試過著到機無花畫要，無壞風扇，咩信仰都有，$1800一張私保3日1換1（換返未必同牌子，但任你揀），網吧合用，30張以上有得傾，留tg

班垃圾負評狗剩係識得負評?

500

做咩

佢700收左我xpg z1 3600

窮呀

收 itx display 咭

A 咭N 咭都ok

700 budget

tg:

全新未開
2 x 8gb 3000c16 gtrz G.SKILL TridentZ RGB
$1080

收500gb-1tb 2.5寸sata ssd，良好寫入容量

放電腦
G4560, gtx770, 8g ddr4 ram, 100gb ssd 1tb hdd
Cosair 550w 火牛+6 隻機箱風扇+tp link wifi adapter
$1800

Tg:

放張齊單盒保(行保至2020年12月）inno3d 1060 6gb twin fan
1200$
Tg:billntk

收ryzen 1600/1700/2600, b450 itx底版

放
kingston ddr3 1600 8gb x2
250@1

收：
Gtx970
Tg:

痴撚線 比人追住嚟負評

負評係咪啫係閪價

收
可超頻4GB / 8GB DDR3
良心價讓比小弟

放一堆礦卡1070ti
（#386）

你開telegram account，跟著留tg仲好啦

Pish

放 GTX 1050 2GB (Palit Storm) 免電itx/matx 卡(長度166mm)
有單有盒有保，2018年1月買
$600

telegram:
fuckadminass

1060 6gb 都係1000附近

想問ddr3 8g 1600 咩價位

呃下負評先

屌。。。而家先見到

高價徵收thinkpad x60 / x61 / x61s / x60s

telegram:

放i5 4460一粒$500
asrock h97m anniversary $250
板同u一齊買 $700
另外仲有3條8gb ddr3 1600 ram
1條crucial 2條klevv 每條$250 3條要晒$700

收ddr4 ram
（#342）
咁低價錢？都係算數把啦

已收到,
仲有巴打問, 所以上黎覆返

已賣thx

放Asus VG248Q 144hz$800
100%work 冇死點光點 跟火牛 DP線
將軍澳交收

減價至$800

放Kingston DDR3 1600 4GB Ram $100

寫入30TB以下可接受

有性趣，放咗未？

已賣

CORSAIR Vengeance RGB Pro 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000 x2

11月買 全新未用過 購自newegg 有單跟

咩事？？

買左第2張啦

好貴收咩？

時間，地點

2*8gb Corsair Vengeance Pro RGB 3200mhz c16 $1000,99%新用左一個月

after630pm, mtr 紅藍綠線

唔係 但轉左陣去A卡
rip

收：
Gtx970
Tg：

賣3把全新PHANTEKS風扇, 140MM, 黑色, 1000RPM, 3PIN
型號似F140MP, 扇葉設計類近
$120
有意留TG

MSI aero itx 1060 3gb
非礦卡
2017年8月尾買
有行保有單有盒(剪了 Serial no 部份)

收 火牛 550W 起跳
機箱
帶圖pm
tg @warmncold

收 火牛 550W 起跳
（#442）

請問Watt數是否只計+12V電力？有些火牛會計埋其他V電力的總共Watt數，變相誇大

12v有450 up就ok

有, 650 ANTECT 銅牌 $300
有意PM

連登無PM架，不如响度留tg仲好啦

多謝提醒,
請你入菊.3.

放
GIGABYTE GTC670OC 三風扇 -$350
i5-3450 -$350

咁多人之前鐘意strong hold住啲1060 1070, 而家2060出埋,乜都跌晒價,係要等到西價,無人接先滿意

收 i5 7600(k/no k)

賣1900$ 今日交收

放
Intel celeron G530 2.4ghz 連原裝散熱器$100
Asus p8h61 m lx plus $70 (配上面粒U）
Inno3D GeForce GTX 560se KungFu (非閹版)$150
雜o麥 400w 火牛 $70
Adata ddr3 1333 4gb ram $100
Kingston ddr3 1600 4gb ram x 2 各$100
Kingston ddr3 1333 4gb ram $80
Kingston ddr3 1333 2gb ram $40
Patriot ddr3 1333 2gb ram $40

組合/多買會平d,可議價。另外有其他雜件,岩用免費畀埋你。
詳情/睇圖請用tg聯絡
thx

減價$500
放Palit GTX 1050 2GB (Storm Version)
2018年1月買, 有單有盒有保至2021年1月
長166mm x闊 112mm

放
QNAP TVS-951X 2GB
包原廠火牛
無盒有正單

Telegram

放
H61m-ds2 （400HKD）
2018年買 有保 有盒 有單

I5-2500
300HKD

Telegram: alexman01231

收2tb 以上hard-disk

賣3把全新PHANTEKS風扇
（#438）

你開telegram account，跟著留tg仲好啦

放
Msi GTX1070 Gaming X
齊盒齊配件齊單
有保至2019年8月
$1700

Msi GTX1070Ti Titanium
齊盒齊配件齊單
有保至2020年12月
$2400

Tg:

GIGABYTE GTX670OC 三風扇 -$300
i5-3450 -$300
全走再平

Intel® Xeon® 處理器 E3-1220
技嘉Z77-D3H底板
Kingston DDR3 1600hz 8GB Ram
Kingston DDR3 4GB RAM X2
全要$600

將軍澳交收

收1070ti 有單有保

有無人平放b75m有4條ram槽既板？
or 1155 既matx有4條ram槽板都ok

tg:

Intel 540s 128gb ssd $100
Kingston dd3 2400 16gb $200
Sapphire R7 250 $100
Sapphire hd7750 $50
柴灣站交收平$50,可小議，志在清垃圾

有意kingston ddr3 2400 16gb

有興趣ssd,ddr3(back up eat),可柴灣交收

GIGABYTE GTX670OC 三風扇 -$300
i5-3450 -$300
絲打原味脫著

想問下ram係8x2?

有意ddr3 可出多d
tg shittyjai

LG E1940t 18.5" 720p mon $150

齊件 開得著
將軍澳交收

收7700k/8700k加埋z370版

放
Intel i7 6700K & Asus ROG MAXIMUS VIII HERO $2500 有盒無單
G.SKILL F4-3000C15D-16GVGB (2*8GB) DDR4 $750 無單無盒

放
Antec Neo ECO II 550W
G.Skill Aegis 3000Mhz 8Gb *2

收
ASUS ROG CROSSHAIR VII HERO
2700X CPU
Trident Z RGB 3200 ram

放一條ddr4 4GB 2133mhz

200hkd

TG:

收七代i5 7500/7600
Tg:

收AMD gift card/ biohazard 2 RE
TG:running_pacman

收anthem code

本身用緊4460原裝風扇/asus Z97K板/GTX980TI/24GB Ram/SSD
打MHW會Lag,應該係CPU問題,想升級

收 誠徵 二手
4790K CPU
CPU用水冷
(Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB / Corsair Hydro Series H115i / Fractal Design Celsius S24)或其他
Tg:

放kingston hyperx fury 4g 1866 x2
tg: @warmncold

h110mh pro d4
i3 6100
gtx 950
成部機放唔放到1500

放 Intel 2 Cores 2 Threads Celeron G4900 Coffee Lake (3.1GHz, 2M Cache, LGA 1151) CPU $350

放650 b3 $400 from newegg
tg:evga650

收 homeplug 500m 或以上

帶牌子型號tg

tg

收：
Gtx970/980/980ti
Tg:

放Intel 760p 256GB SSD m.2 2280 PCIe MVMe

Tg:

放全新32吋 Mon 架 原價279人仔
300會唔會有巴打要？

Tg:

MacBook Pro 13" 2017 Touchbar
Specs :
3.1 GHz Intel Core i5
16GB 2133 MHz LPDDR3 Ram
Intel Iris Plus Graphics 650 1536 MB
256GB SSD
左下角極小凹
Mon右上角有條極小黑線
試放$8000

放
i7-4790 (non k)
貓頭鷹d14 only hs no fan
ASUS Z97 Maximus VII Ranger
ram ddr3 1600 4gb x4
corsair gs600 (用左4-5年)
$2000 成set

ROG STRIX-GTX1070-O8G-GAMING
無單無盒,係asus 香港官網登記左保養
$1700 有保至2019年6月

因升級放售,非礦卡
全要可再平tg 傾
Tg:

放 Corsair Sf600 Gold
冇單有盒齊線
換左SF750

收
titan x

收
Kingston DDR-3 1600MHz 8GB KVR16N11/8

$300

放美水evga 1070ti
買左半個月到

收
1080ti

售Noctua, nh-L9x65

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

建議購買一手Noctua NH-L9x65散熱器，只是貴了$60而已；二手可能係山寨嘢，有風險

收
1070ti

放gtx 750ti
有盒冇單冇保
有意pm
$150

收i7-8700k連z370板
Gtx 1080ti

放i5-4460
H81-m
Ddr3 8gb
Gtx970

120
@warmncold

Ok 都係代朋友放
我朋友tg你

30都壓

放 Asus GeForce GTX 1080Ti
自用卡有單有保有盒

放palit gtx1050 low profile
$500
有盒有單有保

放 全新ram 美水
G.skill ripjaws v series 3200c16d 32gb(2x16gb) = 1700

有無人有興趣羅妓502?
用左個零月。
點知佢就出ie 3.0 pro

我地個名

放
Cooler master 550W GXII
i3-4160
Gigabyte G1 sniper B5
執條ram同紙皮就開到機 加埋5舊水

msi 760 hawk $250
岩岩強逼症發作拆左出黎清塵同換散熱膏
開機溫度~30 C 不過stock fan有d嘈 介意者慎買

隻牛點賣

放adata xpg z1 16gb 3600mhz c17
$1500

收g sync 144hz 2k mon
24/27 inch
100% work，可冇保養。

放 asrock b250m pro4 Matx

350$
旺角交收
TG:alexman01231

收 gtx1070 $1300
tg: hk_no_it

200

放$200？駛唔駛咁心急賣呀？！

賣gtx970 有單有盒仲有2個月保就完保

想問下咩牌子同幾錢

asus strix 970

收kingstom 1333 4g

1舊

另收x3440或i7 870

有冇大大想放b85既板？
For i5 4440
塊B85M Pro4 loop斷電
機都著唔到

煩請tg小弟

放 Inno3D 4GB 128 bit GDDR5 1050Ti
冇單有盒
好新 用左一個月 就換左1080
$600

售Rockit 88 Delid & Relid Tool

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

收GTX 1070/Ti 1500-2500
接受礦卡

高質!

DC有人賣緊張垃圾牌子廢1070 1750蚊
同時間有幾張ASUS都只係賣1800

礦卡價三千蚊收1080ti 唔要礦卡 要港行有單有盒

支持

Core i7-6700K
ASUS ROG Maximus VIII HERO
仲有G/SKILL F4-3000C15D-8GVR （1set 兩條4GB）
依啲舊嘢仲有冇人吼

有啦 其實仲幾新

礦卡價但唔要礦卡

散賣粒U?

放部機 砌左未夠一年

i7 8700
asus rog strix H370-F gaming
asus rog strix gtx1080 8g gaming
G.skill Trident Z RGB DDR4 16gb (2x8) 3000MHz
cooler masterV750
cooler master MASTERCASE H500P
Samsung 960 EVO 250gb SSD
Toshiba 3TB
cooler master MASTERLIQUID ML240R RGB

tg: choisan

asus應該可以壓到$1600

賣ASUS Strix GTX 970 4GB OC
有單有盒 仲有2個月保就完保
100% work $800

請問幾錢

DC個價係預咗比人壓

收一張非礦卡 Vega 56/64，有意請TG

請問各位巴打呢張gtx960 2gb賣唔賣到$400？？

Toshiba 3tb散嗎
tg: billntk

tg?

邊個巴打伏你伏到咁
h底板
cmv牛
cm散熱

放散熱風扇
corsair ml 140 pro rgb fan x 2
corsair ml 120 pro rgb fan x 1
corsair ml 140 pro fan x 2

有意 telegram :

放Zotac 2060 跟SN保，無單，全新抽獎中，$2600
放兩張960 2GB 各400 ，無保100% Work

放Astro a50耳機 齊配件
$1300
Tg:cba16

收asus zotac or msi 1080ti
有盒有保非礦

收corsair sf600 platinum

想平平地收部手提電腦或者平板電腦
（咩os都冇所謂）
tg: Kennethheheh

換

Galax HOF 3200 cl14 想換corsair LPX 3200/3600 cl16

放

Galax hof 3200 cl14

Silverstone sx650-g

收ram tg @vanchun

推 只收3風扇版

放Philip 19吋 LED mon

$200

同dvi/vga頭only 但無線跟

觀塘交收減50

放公版 asus 1080ti 自用卡有單有保有盒
$3800

收張非礦卡 1050ti / RX270

可換PC

收i7-4790K CPU、CPU用水冷

24GB Ram？你不如升級做32GB (2x16GB) RAM啦，兩條一模一樣既RAM才能好揮好Dual Memory Channels…

收MSI MEG Z390 ACE

你又知佢一定係用緊兩條唔一樣嘅ram? 8+8+4+4 都係24GB喎

放gtx 750ti
有盒冇單冇保
有意pm 留tg

想收Z370 / Z390 ITX版
AUS / MSI 都可以
Tg: Jolin1

Rx270?

放MacBook Air 13” 2012
2手連保護貼保護套
價錢可議 留Tg

rx570 sor

1099好似有4gb 1手

邊到仲有 好多都冇哂貨

SAPPHIRE, AMD, RX 570 PULSE, 4GB GDDR5 $1199
SAPPHIRE, AMD, RX 570 PULSE ( ITX ) V1, 4GB GDDR5 $1099

我都係睇中田
唔知有無貨

＿

睇格價網就asus 1080-2xxx

呢位巴打O岩,用緊 8+8+4+4
同埋打機個樽頸位係CPU,
你叫我升Ram做乜鳩
仲有係升Ram都8+8+8+8啦,
點會2x16

收 dell 2417h
pm @cowbabe

售無花良好9成幾新專業級Corsair RM850x 80+Gold Full Modular機箱火牛包試

上列商品不是我的，

請找他聯絡吧，謝謝

希望巴打能夠「高抬貴手」，不要留言滋擾、做搞搞震的壞蛋呀

放asus prime b250m-a
連i7 7700
意pm @iamsit

有意 你tg幾多

有意 TG?

旺電都冇開 有冇人知MK邊度有HDMI線買

知唔知jumbo開初幾

邊度叫jumbo

初四

thanks

珍寶

jumbo

。。。

jumbo 初四開

3000全走

收 DDR3L 1600Mhz 4/8GB ram
tg

Notebook RAM

有無人放G.Skill F4-3000C16S-8GISB DDR4 8GB
想收一條

收G.Skill F4-3000C16S-8GISB DDR4 8GB

@lihkg 兒孤

@KC2338

收
Notebook DDR3L 4GB ram
請pm傾價

有一條Samsung DDR3L 1600 4GB
有興趣？

收 Kingston KVR1333D3N9/4G RAM

請回post

收HHKB Pro 2一隻

放 msi rx570 armor 4gb oc
2月7號飛馬買入 漢科3年保 登記後多3個月
上機換完game 放得
$700
@xy2018

義海 b360 + 8100
幾錢左右?

放兩張970

兩張都係自用
一張800
另一張生繡但一樣堅挺 $400

另放z68 + 2500k

2500k 咩價

唔知價 你地出is ok

@tg xy2018
只要U

收定放呀你

放

我有興趣啵

我唔知價 想知放到幾多左右

睇埋係邊塊B360
肥花啲人h310m + 8100 放緊1300

留個tg 比你

我都有塊asus b360m-a prime
啱啱拎完去RMA換左塊新版返黎
保養到2021年，只係上過機試左work就放左係道

放粒 i3 530 1156socket 連散熱 送多粒e2180 775socket $80 100% work
只接受payme & 順豐到付
tg @ xy2018

放
（屋企冇位要清舊野 平啲希望有人要 ）

Intel celeron G530 2.4ghz 連原裝散熱器$30
Asus p8h61 m lx plus $30(配上面粒U）
（兩樣加埋$50）
Inno3D GeForce GTX 560se KungFu (非閹版)$50
雜o麥 400w 火牛 $20
Adata ddr3 1333 4gb ram $40
Kingston ddr3 1600 4gb ram x 2 各$40
Kingston ddr3 1333 4gb ram $30
Kingston ddr3 1333 2gb ram $15
Patriot ddr3 1333 2gb ram $15
多買多平 求打個和 仲有其他電線風扇之類雜件岩用攞去

只剩下火牛同display card
其餘已留起待售
多謝各位巴打

收 Kingston KVR1333D3N9/4G RAM

有隻藍芽版黑色日版Layout (有方向鍵)既HHKB 黑想放或者換
想換有線版HHKB 或者FILCO Majestouch Convertible 2 87Key
tg再傾補幾多錢 主要想換多過賣
放就$1800

放 asus rt-ac58u 一隻
接近全只打開包裝發覺唔岩位用
3年保

放 asus rt-ac58u 一隻 $500
接近全新只打開包裝發覺唔岩位用
3年保

巴打 我想$300收版+u
有空tg我

收gt1030 2gb gddr5 low profile

粒U值$300
底板當$300
合理價$600倒

300收粒U都OK ar

放售主機及Mon，大埔附近交收及同時購買主機&Mon者優先考慮
CPU: Ryzen 5 1600
RAM: G.Skill FlareX 16GB 3200Mhz (Samsung B-die)
Motherboard: Gigabyte AB350-Gaming 3
Display Card: Sapphire RX580 8GB
SSD: Samsung PM961 256GB
HDD: Toshiba 3TB
PSU: Antec NeoEcoII 550W
Case: Fractal Design Meshify C
主機運作正常(係機箱前面2個USB用唔到)，17年10月買，有單有保有盒

Mon: S27D590P 1080P 60Hz無光點死點

自行出價

賣MSI 1060 3GB Gaming X $800

無盒無單已過保養，100% Work，非礦卡。

賣一張 strix gtx1070 oc 有盒有單
保到20年11月
1800即走

另外收一張 strix gtx1080ti oc 要有單有盒有保
strix gtx2080 oc 都可以

有意TG 或 PM

放google home全新
$700 有意@cowbabe

放 hhkb 無刻 黑色
$1300 有意 @cowbabe

收 誠徵 二手
4790K CPU
CPU用水冷
(Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB / Corsair Hydro Series H115i / Fractal Design Celsius S24)或其他
Tg:

想收二手電視

有無ching放Apple TV 3代/4代
唔洗4K 都可以

放廠機ram DDR4 2133

有意留tg Thanks

賣ASUS Strix GTX 970 4GB OC
有單有盒 仲有2個月保就完保
100% work $700

收geil evo x 8gb*2 黑色 2400~3200mhz都得

收一塊z77 Matx ddr3x4 插槽 老母板
最好asus/Asrock
TG:alexman01231

收ddr3l notebook ram 4/8GB
tg

放 Logitech g933 全新港行 一年保
未開盒
$950
@powpow99

放小米路由器3, 四天線 wifi 勁收爆有 VPN 翻牆又得
tg

放 小米路由器4, 香港冇得賣, 大陸水貨專有 Gigabit router 有四天線 wifi 勁收爆有 VPN 翻牆又得
tg

有無放34吋MON?

放主機
CPU: Ryzen 2700x
板 ： gigabyte x470 Aorus gaming 5 WiFi ATX
Cooler : ryzen 跟u原廠散熱
Ram : TEAM Delta (8x2) 3000 - DDR4
顯卡： GeForce GTX 1080 Ti gaming OC 11G
機箱 ： Thermaltake View 23 TG ARGB

11月砌
顯卡由舊機升級轉用 都仲有兩年保

放MSI RX460 OC 2GB
有單有盒
仲有10個月保
換左新顯卡多左出黎
$250

收：收2條 任何牌子DDR3 1333 8GB
$350X1

一定要用得

散唔散?純幫台仔問

好奇一問,點解一定要1333??
用1600降落1333都無問題架
甚至將本來既1333超上1600

想平平地收隻nas

幾錢

解決左了 唔該清

賣i7 4790+asus b85-plus
連埋個cooler master既fan
$1100

放
Inno3D ichill gtx1060 6gb X3 3風扇
有單有盒有保養至2020年7月
自用，9成新，非礦卡，100%working，無乜塵
$1200,有意留tg

$11,000

Macbook Pro (Retina, 15-inch, Mid 2015)
處理器 2.2GHz Intel Core i7
記憶體 16 GB 1600 MHz DDR3
顯示卡 Intel Iris Pro 1536GB

買黎剪片用, 但幾乎無乜點用
一直放係屋企 閒時上網睇片用

AppleCare至2019年6月22日
(未壞過, 未維修過, 未用過AppleCare)
有單據有盒

另有1個Thunderbolt 3 USB Type-C MacBook Pro Hub 7 in 1 Adapter ($7xx HKD)和兩個MacBook Sleeve 比埋

有興趣u+板，散放嗎？

iPad Pro 10吋 LTE 64GB (有盒已過保,無花崩無光死點,連case火牛充電線,iOS 10.3.2)
$4000

i5-4460 (剩U)
$400

Samsung SM961 256GB (有盒單,上年5月買, 仲有兩年半保養, 少用新淨, RW約1TB)
$500

Micron 8GB DDR4 2400 SODIMM (iMac 2017拆出黎, 有4條)
$300一條

不散了

加tg?

放
Massdrop x AKG K7XX Red Edition
Massdrop x HIFIMAN HE4XX Planar Magnetic Headphones
兩隻都換左xlr 可以換返3.5

Massdrop Objective 2 Headphone Amp: Desktop Edition - 220 V - Medium Gain (1.0x Low, 3.3x High)

全部都係半年內買 買黎試吓好少用 主力用dx7s配hd6xx

tg:

放 三星moon c27hg70 水貨 2800hkd
齊配件 有盒
好新淨 冇花冇痕冇死點
用左2個月

早2日先買左
介唔介意講下點解放既

其實個moon好正 但係男人總係貪新忘舊
準備買34吋21:9

Corsair DDR3 4GB Ram x2
1333Mhz, CL9
呢到有人放$300兩條

IMac (Retina 5K, 27-inch, Late 2015) 冇花冇崩冇盒
4 GHz Intel Core i7
8 GB 1867 MHz DDR3
1TB HHD
AMD Radeon R9 M390 2048 MB
極新淨 有保養 到今年4月
連全新 TOUCH PAD 同埋新淨magic mouse & keyboard

12K求走
有心可議

收一個144hz嘅曲面mon
27寸或以下 $2300以內 (最好有2k啦

終於比我搵返張單同盒

賣MSI 1060 3GB Gaming X $800
有單有盒有保，保到2020年5月

放mouse
Ducky secret RGB
有單無盒, 完全正常

賣第一代HOF 3600C17 8G*2, 港行有盒有單, 冇燈版本
$1550有意留TG

iPad Pro 10吋 LTE 64GB (有盒已過保,無花崩無光死點,連case火牛充電線,iOS 10.3.2)
$4000

Samsung SM961 256GB (有盒單,上年5月買, 仲有兩年半保養, 少用新淨, RW約1TB)
$500

Micron 8GB DDR4 2400 SODIMM (iMac 2017拆出黎,原廠黑pcb, 有4條)
$300一條

i5-4460 (剩U)
$400

唔知800蚊收唔收到3770k

出面賣緊$550

唔怪得咁快有人搵我要

$800等水魚
合理價$950~$1050

我如果早d見到會提你,
呢度好多收買佬搵水魚
你交收左啦???

交收左

呢位巴打又益左收買佬
i7 4790 cpu$1100
底板二手半價$450
仲有cooler master 風扇,
唔知款,但二手通常係7折~5折

呢度好多收買佬搵水魚
真係要教下大家,最簡單cpu價錢
上淘寶打你粒cpu型號例如4460咁

佢賣¥585.00,
你就可以大約賣hkd585

賣
1. Corsair DDR3 8GBx1 1600mhz CMZ8GX3M1A1600C9
2. Team Group DDR3 8GBx1 1600mhz TED38G1600HC11BK
歡迎TG我出價

賣

Noctua NH L12S $300

收noctua NF-A9 pwm 兩隻
放noctua NF-F12 pwm 一隻，有盒
放asus B360m-a prime 底板，RMA返黎，有單有保養至2021年

Tg:

唔玩雙扇塔

本身買u12s就有一隻F12，加多一隻上去
仲有一隻多左

lol

放Tp Link AC1300 Wireless Dual Band USB Adapter

model num Archer T4U
3年保，2018年8月黃金購入價$218連收據
放$100

所有野齊連盒塊包膠都未撕走 95%新
因為買完幾日後房駁番lan線
一直擺係度無用

有意pm留資料，
唔會check post

我一路都係放600,不過只有無限既壓價狗tg我，
仲有見其他巴打放得平過我，
其實放呢d價咁同dcfever有咩分別，
我係參考dcfever有人放550所以我先放400。

iPad Pro 10吋 LTE 64GB (有盒已過保,無花崩無光死點,連case火牛充電線,iOS 10.3.2)
$4000

Samsung SM961 256GB (有盒單,上年5月買, 仲有兩年半保養, 少用新淨, RW約1TB)
$500

Micron 8GB DDR4 2400 SODIMM (iMac 2017拆出黎, 有4條)
$300一條

收Xeon E3 1230v2 $300
另賣MSI 1060 3GB Gaming X $700
有單有盒有保，保到2020年5月

IMac (Retina 5K, 27-inch, Late 2015) 冇花冇崩冇盒
4 GHz Intel Core i7
8 GB 1867 MHz DDR3
1TB HHD
AMD Radeon R9 M390 2048 MB
極新淨 有保養 到今年4月
連全新 TOUCH PAD 同埋新淨magic mouse & keyboard

9K即走。。。。唔想益收機佬。。

我有粒i3 4360

佢賣550 我放500都一定冇人要

2 3 4代都係i5 i7先有市 雙春有價無市
我都有i3 530 50蚊都無人收
順便收i5 3570 $340
tg @ xy2018

收
e3 1230 v2 $450

收asus Rx 570

收rx vega 64 銀色風冷 或 frontier edition 藍色 風冷

u $600
h100i $200
ram 係ddr3 1600 8gb x2? $300
980 $1000
ax850 $360
風扇唔多見二手賣

汁番塊華南x79 版 換張display 再戰五年啦

收 <NB> Ram DDR3L 4/8GB
Tg:

放
美水EVGA GTX1070ti FTW
tg:

收RTX卡anthem redeem code $250

有無人放二手notebook. 普通文書用。

放隻zowie S1粉藍色
齊單盒有保
買返嚟用咗一個鐘多少少就無再掂過
原價579，放520有無得諗先

放Athlon X4 740 $80
跟原廠散熱器 (多塵) or 超頻3 cheap雞散熱器一個

收 Noctua NF-A14-IPPC 3000

放

Noctua nh L12S $300

收

M.2 sata / nvme 1tb ssd

放asrock 970 extreme4 加fx4100 加cooler 港島區交收可送cm 機箱 $350

250快trade

放steelseries rival 600
上年8月係2000fun買
用左一個月左右 因唔岩手型所以無用

收有保 一體水 120/240排 要有rgb

我得4GB版

rog？

strix 唔識串

tg Roychan0423

放ZOCTAC RTX2070mini
連單連盒試過一次機，新淨
$3700

收E3-1230v2 $450

賣steelseries arctis 5 黑色
2月頭買 唔岩心水 有單有盒
$500

放隻無線藍芽青軸Keyboard tada68pro
cherry 青軸 支援mac 機同win 機

tg:

ASUS PB27UQ (27" 16:9 Wide Screen IPS 4K LED monitor (Black))
用咗未夠一年之後入咗倉有單有保養.....無光點無死點...有內置Speaker
面板尺寸: 寬螢幕 27.0"(68.47cm) 16:9
色彩飽和度: 100%(sRGB)
Panel Backlight / Type : In-Plane Switching
最佳解析度: 3840x2160
點距: mm
Display Viewing Area(HxV) : 596.16 x 335.34 mm
亮度 (最高)： 300 cd/㎡
Display Surface Non-glare
華碩智慧對比調整技術 (ASCR): 100000000:1
可視角度(CR≧10) : 178°(H)/178°(V)
反應時間: 5ms (Gray to Gray)
顯示顏色: 1.07 Billion
Flicker free

HDMI 2.0 x1 (Support 4k 60Hz UHD Video)
HDMI 1.4 x1
Display Port x1 (連接 AMD 顯示卡時，PB27UQ 的 DisplayPort 支援智能同步。)

HKD 3600

如果早啲見到你可以慳返筆

放

ASUS ROG Maximus IV GENE-Z Z68
i5 - 2500k
DDR3-1600 Corsair Vengeance

GTX 970 Galax black

TUF B360m Gaming S
i3-8100

放 cooler master 550w gx2
200蚊

放hhkb pro2 無刻
$1300 中古品
所有key cap 已經清潔好
有盒
私補3日

放全新Google Home $700 Fast trade

放全新 1年保 Logitech G933
退換貨 所以比較平 Fast Trade $850
TG @proshiftmen

有冇師兄有興趣

咁想問下顯示卡係點睇？
老豆係收買佬到搵到部行i3 4160
想加張顯示卡 同換i5 4460/E3-1230v3
但係估唔到咁鬼搶手 粒U

我有4460同ASUS Z97-K板,
你有意可TG我
Tg:

留名

i3 8100幾錢

售3x Noctua NF-12 PWM 120mm fan

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

淨風扇都賣$130一把？咁樣賣二手嘢真係賺透！啲配件都唔只$40啦，吓哇？！
全新Noctua Noctua NF-F12 PWM 120 x 120 x 25mm風扇都只係賣$170咋！！

想問下有冇人知旺角電競館啲電腦幾錢部
好似講到好top

收ASUS ROG STRIX Z370-I Gaming

Aorus GTX 1070 Ti 8G $2500
三風扇 有盒有單有保

非礦卡 好新 100%Work

唉，屌拿星無dcfever收左張rx570，應該係礦卡，一個月唔夠壞撚左，有影印單，佢話有保養，壞左成10日都未得閒去代理度整，真係好撚煩

食得咸魚.....

我好少買2手野，以前無咁多仆街，估唔到香港咁多仆街，我懷疑張影印單都保唔到，我係貪佢話有保養先買，如果唔得，我有佢相，肯定貼去各大forum

貼張影印單出黎睇下,我都有張礦卡
睇下係咪同一個阿媽生

唔同呀媽生,不過又冇serial number, 分分鐘條友睇張卡黎保wo

張單SN乜春都無唔明點樣認張卡，賣家話得

唔得閒上代理

網上登記產品資料需於購買日起3個月內完成。

選購本公司所代理之產品，需連同購買產品時之正本發票以享用相關的保養服務，影印本無效。產品保用期由購買當日起生效。

本公司之產品均會貼上本公司之保養標貼，請認明本公司之標貼，以享用相關的保養服務。

今次大撚獲了

聽有人講得, 唔得我就肯定搵返買家，貪佢有保先買
前日搵佢，仲有應機，

放上真摯既同情，
我用咗超貴既價錢買咗二手呢款low profile顯示卡，仲要無單…

售Gigabyte Geforce GTX 1050 Ti OC Low Profile 4GB GDDR5 128 Bit PCI-E Graphic Card

上列商品不是我的，

請找他聯絡吧，謝謝

肯應機就重好D
張卡點死法?

無啦啦開機無畫面，之後左攪又攪，reset bios，著返，入bios 諗住做返d setting, 無啦啦hang左3秒，閃左一野花畫面，之後自動reboot就點整都無畫面，onboard vga無事

有懷疑電源有問題，但無第一個電源試無計

我之前都想買張950ti low profile

收張rog strix 1080ti / zotac 1080ti amp extreme
約好交收點知依家已讀不回,再收過

礦卡死全家

壞左又唔一定係因為掘過礦, 你問賣家借正本單上去搞咪得

好多間鋪頭都冇印SN落單到, 張卡冇入機SN就唔會出現喺單到
代理一向都係見單認名睇日期, 再對你張卡係咪自家貨

巴打張970 點賣？

大細fan 果隻係咩卡

收左幾錢?
$500?

我都有張
ASUS STRIX GTX970 4GB GDDR5(STRIX-GTX970-DC2OC-4GD5)
有單有盒,自用,購於2017年9月

巴打唔好屌左先,去代理到整左先,
有D無單就計出廠日期去保都有,
影印單9成照比你保架,
就咁睇賣家唔似賣礦卡

600呀，見佢有保

felton可能唔保影印單

我本身都用緊二手1070礦卡, 不過已經去代理換過卡

打錯***購於2014年9月

用咩原因換卡

仲諗緊點解2017年尾都仲要買970

收1070TI/1080TI 有保

師兄唔好彩
我係dc收到張700三年保全新二手asus rog
重要未換game

屌600 真中伏

想請問下
I5-4460
8gb ram
Gtx 960 2gb
1tb hdd
連window

會唔會有人要 放到幾多到

1

1k 手機食字

有好幾樣零件要賣, 全部冇單的
Intel® Pentium® Processor G4560 有盒 $450
Gigabyte GA-B250M-DS3H mATX 冇盒, 有IO背板 $400
OCPC DDR4 2400GHz 8Gb RAM 有盒 $400
Corsair H60 120mm 水冷 冇盒 $300
Sandisk SATA SSD 240Gb 冇盒 $300
ASUS PH-GTX1050TI-4G 冇盒 $800
Cooler Master GX 550W $100

我有張冇盒冇單的ASUS 1050TI 你係咪要?

你係唔係想收G4560?
我有個有盒的, 原裝散熱未用過

我有條DDR4 2400MHz 8Gb RAM, 你係咪要

裏面heat sink氧化好嚴重, 唔太超到頻, 上代理話有時黑mon, 一換一

4460好搶手

你幾時收？如果送game之後仲收二手就...

放全新（之前壞左隻，代理換左新）
Silverstone SX800-LTI SFX-L 牛
800w 80plus Titanium
$1000

Tg: kakaka01234

收咗啦

一定唔止啦
又想搵水魚

放Google home $300 好少用 95%新

連27吋mon $2300
有冇人拖走佢

想散收CPU

4440幾錢收呀?

邊間廠

收router

asus

望緊有咩二手1080/1080ti抵買
你果張買左幾錢

好似幾抵屌

有得咁換想收張礦1080ti拎去換
btw 點check係礦?用程式check ?

張卡有生鏽，heat sink氧化多數係礦卡，再拆開睇下啲晶片有冇出油，有就一定係礦卡

不過拆卡有機會令保養失效

生鏽因為長期run?
油係d散熱膏熔左?

換左新機,想將舊機大量散件賣走
Tg:
***以下零件購於2014年,希望兩件一齊走
Intel Core i5-4460(LGA1150,3.2GHz,6MB cache)連原裝散熱/無盒無單
Asus Z97-K 底板 無盒無單
***以下零件購於2014年9月25日
Corsair Hydro Series H110 280mm Extreme Performance Liquid CPU Cooler
<5年保用>無盒,有單,齊配件,Felton保用至2019年09月
Corsair Vengeance 復仇者 99%new
CMZ16GX3M2A1600C10
DDR3 1600MHz 16GB Kit (2x8GB)
有盒有單，Felton永久保用
Samsung 850 Pro SSD 256GB (MZ-7KE256BW)
<10年保用>有盒有單，建達國際保用至2024年09月
2TB WD Caviar Black WD2003FZEX HDD
有盒有單
ASUS STRIX GTX970 4GB GDDR5(STRIX-GTX970-DC2OC-4GD5)
有盒有單
Seasonic Platinum Series 80+ Platinum 760W
<7年保用>無盒,有單,齊線材，Altech保用至2021年09月
Corsair Graphite Series 760T Black Windowed Case
有盒有單

收RTX卡anthem redeem code $250lihkgaimer

放左未？

除左隻火牛，其他都未放

放Z77X-D3H / E3 1230V2 / GTX 770 2GB

有興趣底板

呢個先岩

呃左幾錢？

咩叫未換game

黑mon係未 有時個驅動程式reset
我果張都係咁

放
Intel i5-2500
Asus P8H67-M pro
板+U 要一齊買 $700
2GB RAM 1333 2條 $80
4GB RAM 1333 $90
4GB RAM 1600 $100
GIGABYTE 750TI LOW PROFILE EDITION
$500
cooler master GX 550w 火牛 $100
全部野$1400

a卡送game條友冇去換
我去換左

CPU Intel Pentium G4560
RAM DDR4-8GB
DeskMini 110

冇ssd/hd

唔知幾錢 有意帶價tg

放d15s+白色chromax+ 1把A15 chromax
全部有單有盒，極小用接近全新

Tg: nxn500

參考圖片

收 4bays intel cpu NAS
請帶價
TG: @KYK_C

換新機放舊件
CPU: AMD Phenom II X6 1050T
Motherboard: BIOSTAR A960A3+ (A9)
RAM: 4GB x 2 DDR3
火牛: VP450F

$500 成set走

$250 收隻anthem code

d Ram 咩牌子？

4GB既係Kingston
2GB既唔記得左

換左新機,想將舊機大量散件賣走
Tg:
***以下零件購於2014年,希望兩件一齊走
Intel Core i5-4460(LGA1150,3.2GHz,6MB cache)連原裝散熱/無盒無單
Asus Z97-K 底板 無盒無單
Antec EDGE Series EDG650 650W 80Plus Gold Fully Modular PSU
<5年保用>有盒,有單,齊配件,Felton保用至2019年09月
***以下零件購於2014年9月25日
Corsair Hydro Series H110 280mm Extreme Performance Liquid CPU Cooler
<5年保用>無盒,有單,齊配件,Felton保用至2019年09月
Corsair Vengeance 復仇者 99%new
CMZ16GX3M2A1600C10
DDR3 1600MHz 16GB Kit (2x8GB)
有盒有單，Felton永久保用
Samsung 850 Pro SSD 256GB (MZ-7KE256BW)
<10年保用>有盒有單，建達國際保用至2024年09月
2TB WD Caviar Black WD2003FZEX HDD
有盒有單
ASUS STRIX GTX970 4GB GDDR5(STRIX-GTX970-DC2OC-4GD5)
有盒有單
Seasonic Platinum Series 80+ Platinum 760W
<7年保用>無盒,有單,齊線材，Altech保用至2021年09月
Corsair Graphite Series 760T Black Windowed Case
有盒有單

上世紀既殘留物
2千都唔知散唔散到

總有人要ga 只要岩價
逐件交收都咪話唔煩

砌埋佢做一部機買

本身係一部機呀 逐件放好價d麻

放全新未開封ryzen 7 1700

想成部機放 list如下

有意tg

出售
Kingston DDR3 1333 ram 4GB * 2
1*100
2*$180

屌你老母壓價狗,
你有成套我$3000同你收

功夫熊貓掌門人
巴打我知你都熟二手電腦零件價,
你講呢到過唔過$2000

笑撚左
識唔識規矩 賣野唔報價咁我咪發表下意見囉

咁你咪壓價狗一隻囉,
叫你$3000搵一套比我又唔撚答,

成堆垃圾,斷斤賣就差唔多

都講到明史前產品
去博物館搵比你好冇

收z170或z270 itx板
請帶價
TG:

巴打 2千蚊真係俾多
D件用左咁多年真係無乜人要

散買 ISO 架？

都可以

點會無人要，不過唔係child登咁解

大把人仲用緊四代以前既古董啦

child登仔走在科技尖端緊係話垃圾啦

TG @KC2338

4代野梗係有市場啦

我幾個月前先係到放左ddr3 16gb同4790k

但個市場有幾細自己知

大概咁報下價就比人屌壓價狗

睇到自己咁高

大約估算
版u ram 都1k+
cooler $200
ssd+hdd $300
970 $600
兩牛同箱就唔知價了
散放唔止2k+
試下整機掛Carousell 開3k 都叫玩到pubg apex legends
四代最佳昇級係4790 or 魔改u 4980hq
z版可以玩埋k u
變相 i5 級少d人搵有價未必有市

放22吋LG mon 22mp68vq
$500

放 MSI GTX 970 自行出價

放razer mamba wireless全新未開 有保去到今年9月
有意pm

放i7-3770

藍寶石vapor x 7970
其中一個BIOS俾我玩死左（唔記得點玩，反正死左，用佢就開唔到機）
另一個BIOS就冇刷過野正常使用
年幾前換左卡後放左喺舖頭文書機，部文書機死埋
所以賣左佢
冇單冇盒冇保乜柒都冇
其實仲賣唔賣到錢

放 MSI GTX 970 GAMING DDR5 4GB $700

依家1080 ti 放到幾錢？

4K 左右 看品牌型號

兩舊水掛多排可能有人會接

收

I7 4790
GTX 970
8GB DDR3 ram *2

放 全新未拆ram 美水 永久保
G.skill ripjaws v series 3200c16d 32gb(2x16gb) = 1700

放
Corsair cx500 牛 用左5至6年 $50

收 Kingston DDR 3 1600 4G RAM $110

出msi gtx 1080 aero 8gb
購自amazon
有盒冇單
Tg:tony_1017

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Black & Red
Gigabyte Z370 AORUS Gaming 5
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR x2
Corsair RMx Series™ RM1000x 1000W Fully-ModularSamsung PM961 Polaris 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
display card : 1060 6g
水冷：Alphacool Eisbaer 280

全套放 有意留tg

放以下物品
Intel CPU i5 2400 3.1GHz Quad-Core socket LGA 1155 無盒無風扇, 淨CPU $400
Corsair RAM 2GB DDR3 1333MHz x 2 , 2條不散賣, 無盒 $150
仲有Kingston RAM 2GB x 2, 都係不散賣, 無盒 $150

有意pm / 留tg

有興趣 咩牌子，有單有保？

sor令你誤會左

其實我都係問下個價 我都想收張1080ti

淨係買U幾錢？

Ram 散放嗎

放
Massdrop x AKG K7XX Red Edition - $1200
Massdrop x HIFIMAN HE4XX Planar Magnetic Headphones - $1000
兩隻都換左xlr 可以換返3.5

Massdrop Objective 2 Headphone Amp: Desktop Edition - 220 V - Medium Gain (1.0x Low, 3.3x High) - $600

全部都係半年內買 買黎試吓好少用 主力用dx7s配hd6xx

tg:

各位
要提一提
呢輪o係唔同既二手買賣網都有人中招買到假CPU
所以請小心
最好諗方法有得試或者查到warranty
自己學識分，睇清楚先好俾錢
特別平既要額外小心

Price?

保養到幾時?
有冇單?
有冇盒?

18年2月法奧砌 1060 無單無盒 水冷無單有盒 其他齊單齊盒 風扇包括水冷 冷排都換晒靜音貓扇

巴打我真係唔知價 大約值幾多 因為真係擺多過用

粗略估計
cpu 8700k$2400
顯示卡1060$1300+
水冷多數原價8折已經有人搶
其他未睇幾錢

淨係個牛 全新600w都係299
450w 二手要200

放nxn500

淨機架已放

港行有單有盒過保

Tg: nxn500

但ram又算平，$250一條8gb

巴打幫幫手 因為擺多過用 唔想辜負部野佢

想問下值唔值3500?

我都有條OCPC 2400MHz 8Gb的RAM想放
250你係咪要？

呢度好撚多壓價狗，你睇返28頁已經有d巴打比人賤價收左d件，我提都提唔切，你等等，晏少少覆你價

吐爸虧牌3tb
8700k砌技嘉板唔洗審，卡都8成係windfore
Pm961我仲以為遇到我個件仆街仔

尋晚已經估係x奧砌
真係無陰公。。。

你預cpu，ram，底板易清d

Cpu 同 Ram 有興趣

1060仲邊有1300+

想買電腦有意成部收

1060 放八舊水我都要諗諗

正常大約1000啦, 總會有人要

8700k但係用1060

如果6g 用少過一年都值既

17 年出既張張都當佢礦卡就啱

18年都多, 之前見有個傻仔1月買咗26張1070

你又唔洗咁激動
舊件價格有昇有跌
例如 琴日有巴打放i7-3770 passmark 9284 $800 淘仔rmb 780
當我係想昇級二代平台 同樣4c8t 1230v2 passmark 8855 淘仔450左右 效能少約5% 同無集顯 但平左 rmb 330
btw 仲未收到粒1230v2 有放售請tg xy2018

雕牌而家真係咁差嗎
x58 年代塊ud5 仲有心有力服役中

叫做同牌不同工
信仰呢味野，都係俾人地做

陣間有人話個期ram貴ga啦

但走去換猫扇

諗住整塊z370m mortar ($8xx)超超粒8350k 巴打點睇呢塊版

我都明白，
所以我會用呢一兩個月既成交價做標準，
報一報個價比巴打作參考，
好似我之前放i7 5820k，
淘寶賣1200人仔，但香港根本好少人買，我最終都$1030HKD賣左佢算，
但呢度有批人係一見d幾年前舊件就話係電子垃圾，要斷斤咁賤賣，
最經典係之前其中一個買賣post，
有個人係到壓價收部機$2000(但部機二手價值$4xxx)，
之後約水魚巴打交收，
點知個水魚巴打到交收果一刻先飛機佢，
果個人最尾上黎屌晒鬼咁

味出2080ti之前已經將1080ti 賣左 諗住等2080ti 等到成部機都唔玩

8350求其啦

知唔知MSI Z77A-G45宜家可以賣幾錢?
睇隔離PO話$300/$400有一塊
我開$300個巴打唔覆我

放四條ddr42800台灣ram有燈 無盒無保 100%work $1500

放acer switch5 連keyboard同筆
i7-7500u
8GB Ram
512GB SSD

自出價

cpu 個價真係幾癲 我粒8700k 果時全新散盒先2490 依家2手都升到2400

btw 1060應該1100~1200左右 依家1070都跌到1700

收 game code
biohazard 2 $200
Anthem $250

放
i7 6700K
Asus ROG Maximus VIII Hero
G.SKILL F4-3000C15D-8GVR (4GB x2)

prefer成set放

放ROG STRIX-GTX1070-O8G-GAMING
有盒有單
行保到01/2021

黎緊砌新機, 請問下部舊機可以放到幾錢左右?

CPU: AMD RYZEN 5 1600
MB: MSI B450M GAMING PLUS
GPU: GTX1060 6GB (唔記得brand)
RAM: ADATA XPG Z1 DDR4-3000 8GB X2
SSD: KLEVV URBANE U610 240GB
HDD: WD BLUE 1TB
CASE: 唔知乜黎, 側透
CPU COOLER: GELID TRANQUILLO 12CM CPU HEATSINK
PSU: ANTEC NEO ECO II 550W

MONITOR: LG 24MP67VQ

收ddr3 klevv 8gb 1600
or 任何ddr3 行到2133
tg shittyjai

請tg 我傾 thx. 巴打

$800
可以收到咩級數嘅cpu+板？
部電腦成日開機卡係window loading 畫面
想救返部機

i5 4460加b85？？
有冇巴打有其他建議？？

Pm961 好差咩？

我有個g4560 + b250m的，你要唔要？

最近收左i5 ivy bridge+ b75 都係五舊水左右

你上淘寶買都係差唔多呢個價

Xeon e3-1240v2 +b75 差唔多八舊

不過呢個組合無display, 要有display card

其實我都唔清楚部腦死咩
一時開到機 一時唔得
會唔會唔係死cpu/板 而係hd

用緊淘寶 xeon x5570 淘寶板

我買sm961嗰期未出

Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1080 Ti 11G
17 年12月買 保到20年12月29號
有盒張單唔見左 一手自用 得一千零一張
100%無問題 仲上緊機用緊
放$4200

有意收機， 請tg:

不了 謝

有塊asrock h310 有擋版 岩使嗎$250

sorry 唔太啱

有冇巴打用緊魔改I7 4980HQ

1070 仲放到幾錢

$1500, 廢牌再低啲, asus strix又可能高少少

本來諗住個價好既話加d錢換2070/有保二手1080ti
咁都係由佢算，玩apex,cs果d頂得順由佢

本身我都想換2080不過1070好似又夠我玩所以就算

頂得住就等佢唔掂再算啦

放dell u2414m 24吋mon $500 新淨冇死點光點

早個禮拜1066 Galax 放咗$1100

G4560 + Gigabyte b250m板 + 1條8Gb DDR4 2400MHZ RAM
Asus 1050ti
你買隻牛同平ssd就用得

galax都放到$1100算係咁

G4560 + b250m pro4

想問下大約放到幾多錢
cpu: i5 4460
mb: asus H81m e
顯示卡：giga gtx960
ram: team 8gb
牛火： antec 450w

$1600-1700l到
不過有價冇市囉，最好散放

而家買2手1070就抵 14-1700
放就唔抵 玩到佢頂唔住先諗啦 仲有年幾貨仔

i3 2100
4gb ddr3
h61版
500牛
dvd rom
120gb ssd
明愛價 $400無mon

岩啊，始終都仲叫夠run而家d game

我都用緊廢牌1070 玩re2 不知幾順
只要你唔好痕走去換4k mon

apex得90幾fps

技膠
我都係玩online game多夠做

除左開鏡有時drop 一下fps
大部份時間都有144喎
利伸全低

技膠風之力

開盡3扇hur hur聲

其實哩度又有收買狗，大家唔想賤賣。
但係又有一堆唔留價錢，根本都係一樣想釣水魚，唔排除佢地就係收買狗。

既然真正用家都係想放，點解唔留價，只留tg?

一邊吊收買狗壓價，一邊自己就唔開價，咪一鳩樣。又扮唔知價所以唔寫價，同樣收買狗都會扮唔知價亂壓價。

不如想賣既真接開價連tg.

上置排風出熱氣

岩呀 全部唔留價買賣都是狗

呢層不嬲無留意
返歸試下先

好似以前高登二手game 交易post 咁

寫明賣野必須標價就解決好多問題

U + 底板 $850
RAM $350
1050ti $800

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Black & Red
Gigabyte Z370 AORUS Gaming 5
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR x2
Corsair RMx Series™ RM1000x 1000W Fully-ModularSamsung PM961 Polaris 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
display card : 1060 6g
水冷：Alphacool Eisbaer 280

有無好心巴打幫我睇下我部機值咩價錢

1001

市面上仲有賣緊果D 市價打個7折啦 除左u同ram
display card 因礦難問題 有單有盒有官保 可能非礦卡 市價5折
無單無盒無保 高機率礦卡
1066 ~ 800
1063 ~ 500
p106 ~ 300
rx 470d 574 578~ 300-400
rx 480d 584 588~ 500-600

我都有興趣平平地收部二手電腦，做下upgrade
簡唔中打下機咁

比budget la巴打 係咪想做架兩

因為我張1060係後備 事關1080ti 賣左 咁就變礦卡了

咁你有單有盒有保可以掛高D 麻無話你一定礦

講真你堆野全部現役主流 放完又砌過部都唔會快到識飛啦
打張2080TI or rtx titan 落去做番文書機吧啦